全城中伏!!! 今日鋪天蓋地都是熱帶風暴!! 取消香港關係法被滅聲!

天鴿=五毛!!!